大埔同青衣連儂起番未？

清左幾日， 有冇手足去過？

大埔未起

推

如果連儂都繼續唔到， 會好打擊士氣

5點鐘大埔起緊

加油呀大埔手足

青衣起番好多啦